# Мобильное приложение для Порта Севкабеля
##В основе React Native
------

Реализовано в первом приближении пять экранов

* Главный экран, на нём есть лента новостей, обзор актуальных мероприятий и мест (HomeScreen)
* Экран о порте, краткая справка о порте, история, фотографии (AboutScreen)
* Карта, о том как добраться до порта и для ориентацие внутри самого пространства (MapScreen)
* Расписание, список мероприятий в хронологическом порядке (ScheduleScreen)
* Личный кабинет для посетителей и организаторов ивентов, позволит персонализировать подбор мероприятий, календарь и оповещения. Будет возможность подпть заявку на организацию (AccScreen)

